娛樂台又有手足戰死:(

娛樂台光榮榜
1. 邊狗1號 (永BAN)
2. 邊狗1號 (永BAN)
3. 昂仔(7日)
4. 佛利民(7日)
5. 賓周敏感(1日)

1同2-.-

樓主=弱智傻9

收到風背黎有好大勢力搞緊娛樂台手足...

係

COPY改漏左

反抗！

你終於識上水啦咩 今朝我哋俾人踩到上心口嗰時你去咗邊

你都係

點死?

not手足

愈死愈多人
仲要冇人補充

玩動物之森今日發生咩事

比港父REPORT

Dllm

咩事

射精sir入院計唔計..

到底咩事

你係弱智之中嘅佼佼者

死因冇可疑...

我=娛樂台之光

真

比人BAN兩次AC第三個AC P牌都甩唔到真係幾勁

你終於理下我

你係兇手

咪哈女人啦

佢專怡女人(邊)細路(我)

兩個都有共通點 就係弱智

娛樂台冇女人

You=on99

層主姓朴 = 朴細路 = 朴世路

笑左

邊=變性人

魚台少左個hiphop專家..

牙周敏感娛台十大勇武手足💔💋

恰自己個妹既垃圾

一日算益左佢啦

我地反韓唔好恰

佢好錫邊妹

香 港 國 寶 ： 許冠傑

幾時到樓主

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

話說點解昂仔同佛利民畀人ban

好彩冇聽佢講同佢一齊洗版

昂仔衰咸濕
佛利民殉情陪佢

邊會有傻閪同佢一齊洗

po咗lin呀

佢點洗

admin kai的 前世未見過lin咩

我下次陪你被ban

你件cctai臥底

一週無得上黎9up好痛苦唔好制

得罪港父無好下場

抵啦想坐我個位

共同進退
抵抗暴政

唔齊上齊落咁能25

我唔會同波台d人玩野

點解佢可以x走咁多人？
賓周就話洗版姐

好彩小妹冇事

其實真係要好好控制下賓周

直情要夾錢同佢驗埋智商啦

你幾碎。。。

波台烏合之眾黎姐

下...你控制唔到賓周？

..😅

25到

😂

今次認同你

港父蛇同連仔有交情